阿叔你去建興唔該帶反好口罩啦

好撚型咩係到播毒

樓主吸完毒

屌，都驚佢掂撚到我口罩

後面只雞？

帶住口罩食魚蛋

食完魚蛋再上去打波

只 ? 隻 ?

你係支那人

只是雞掛

一枝手機，一只支那雞，一只支那忠犬

食魚蛋都唔比

上樓食魚蛋

今晚咁靜

樓豬成功通過咗隔離塊照妖鏡嘅考驗

平安夜
叫雞過夜

樓豬唔會好似1號咁犯同樣既錯

阿叔拎住個袋係生炒骨？

拎住魚蛋去買拍

同女朋友過節